食辣野真係好撚爽

辣到條脷麻痺

屙嗰下先正 屎眼好痛

係咪好似小夫咁？

支那人先食辣